曾俊華：屌你老母咩腦燒，咁樣登我

由預測脫歐、美國總統大選，被指全錯，才子蕭若元近日被封為「燈神」，早前他又指CY 有機會入閘，網民都期待他「燈贏」。結果今日CY真的宣佈不連任，真係要多謝他。

不過，蕭若元接受本刊訪問時，否認是燈神，「大家唔睇清楚內容，我係話佢少過五成機會入閘呀，肥佬黎都話CY贏梗啦，網民話佢先係燈神呀。從來只得我一個人話佢入唔到閘，呢個係一賠九十九的事。」

他認為梁振英不入閘，日後有機會入獄，「一定要追究UGL單野，比曾蔭權更嚴重。」他指今日非常開心，全公司都話要開香檳。

CY脫腳，他認為將是葉劉與薯片曾俊華之爭，「中聯辦出盡洪荒之力捧葉劉，葉劉有足夠既欺騙性，劉江華既政治遺產比晒佢，中聯辦好相信佢，多過信林鄭。你睇下呢幾日葉劉個勢幾強，下個星期佢同曾俊華都出晒閘。」不過他又覺得最後未必是葉劉贏，他反而認為曾俊華會贏，「如果得呢個個，泛民一定將300票到晒比曾俊華，因為太憎葉劉。」

撰文：梁佩均

仆街了，UGL會不了了知

品客玩撚完

燒生好嘢，燒生萬歲